「愛的家」口罩

上網見到冇咩人講，深圳生產，買唔買得過

利申：非打手

藍der

深圳生產

如果佢係老老實實，寫清楚深圳邊間廠出，又有檢測證明書，通過晒所有檢測，又冇菌嘅，我覺得都係合理口罩。

就算日本都有大陸做嘅口罩貨，如果佢係高級貨，工廠可靠，都未嘗唔可以平時日常生活用嘅。

利申：我淨係用自己喺日本買返嚟嘅口罩，部份Made in China

已俾人踢爆佢係不實演繹個檢測
唔係唔幫MIHK, 但未得唔好吹咩都得囉
都唔止一間係咁玩啦

藍到黑

邊係made in hk

間間都伏

間野極似係藍絲開,幫港出聲係咁吹.而且犯商品明條例單野好多藍絲幫佢護航.

我老母係卓悅買咗盒返嚟，完全唔係路
雖然佢寫符合標準，但成盒口罩都好似有啲問題咁
1。佢個包裝入面第一個口罩已經有啲黑點係面唔知咩嚟嘅
2。佢個包裝明明應該係封實咗，但係又開咗口
3。佢個包裝入面嘅口罩係一半面向上，一半底向上
成件事都奇奇怪怪咁

yes
一個90後冇人脈點會可以整到

收到採購朋友風，有大陸口罩廠玩貼牌，根本無生產線或只有少量產能，大量買其他大陸廠買口罩再包裝成自己牌子口罩賣。